[JS3791]有冇polyu bem既巴打

年年都得20個入

fm

有

Year 2了
freshmen bb？

fm
揾極都無今年bem嘅post

每年收20個
都好難搵人開Po

Ching上年有無玩ocamp
同埋咁少人係咪識得哂全部人

男絲？

有玩細o
係 上年我好彩先同組識到3個

細o係咪即係BRE嗰個
唔好玩?

係

毒撚覺得好chur太yo

男女比例如何

6 4啲女質素嘛嘛

咁多幾多
以為起碼8 2

都*

見到都唔想食 執生